賓拿迪亞： 現在的足壇讓我感覺越來越惡心

祖雲後衛賓拿迪亞在接受採訪時表示，經歷了昨晚和皇馬的比賽，自己感覺現在的足壇越來越惡心。

賓拿迪亞表示：「我在比賽中看到了，我在電視上也看到了，你不能因為這樣的動作就被判罰犯規。面對這樣強大的對手，你的球隊付出了如此大的努力，你不能讓球證在第93分鐘吹罰那樣的一個十二碼。說實話，這是一場理應進入加時賽的比賽。」

「我為今天球隊的表現感到自豪，但現在的足壇越來越讓我感到惡心。我的這番話可能有些刺耳，但當你付出了如此巨大的努力，你不能讓球證在第93分鐘判罰一個十二碼並摧毀我們所有人的希望，這一切的背後存在著一些東西。」

「如果這是一次明顯的犯規，那麼我肯定會坦誠地承認：‘我碰到了他，否則他就獲得打空門的機會了。’但事實並非如此。我盡量不去碰到他，但足球就是一項有身體對抗的運動，因此我的右腿可能碰到了他，但我沒有推他。」

「但事已至此，這種感覺很糟糕，很糟糕。我們感到惡心，但這就是生活，這就是足球。」

你收皮啦 正義之師祖記係公正既意甲球證下咁做係冇犯規架

佢踢開拜仁祖記依啲蝦蝦霸霸嘅隊，唔識世面大家唔好怪佢

退休囉

已經勁到連自己都呃埋

祖狗真係好撚肉鳩酸

咁咪掛靴囉

經過呢場波 我敢講蛆係現時最乞人憎嘅球隊

踢到波先就冇犯規啦

掛靴啦拜狗間諜

掛靴，唔好諗

全世界都知蛆有幾咁肉酸

我而家先知原來補時階段唔可以判罰佢地十二碼

皇馬乒乓波隊

On撚鳩

狙話無掂到就係無掂到

痴撚線,, 平手,, 過90分鐘可以隨便打柒對手啦

冇推都講得出